每日起身都同自己講，早安啊垃圾

屌你老鷹